希望admin del post

因為有 非本人嘅留言， 雖然使用本人account
謝謝你

唔該曬連仔

連仔麻煩幫幫手

收皮la 好人好者點會俾人盜用

對唔住
如果我睇緊呢個電話就唔會咁
希望有關著言論同埋截圖會隨住呢個post完結
唔該admin

絲打
大家都係同路人
如果 係有人一時錯手
咁你係咪畀多人哋一次機會都唔得呀

你同141 啊sir 有乜分別

其實呢個時候可唔可以唔好鬼打鬼
雖然留言唔係我講嘅
但我有責任保管好啲個電話係我錯
對唔住
所以我要求admin delete咗個post
但我希望你明白
香港人捱到今時今日
唔係互相批鬥其他人
只係互相接納大家嘅唔好行到呢一步
我希望絲打你唔好淨係諗自己

我又覺得你唔洗睇到咁大wor 你唔好覺得你嘅說話好重要 下次睇緊啲部電話咪得 provided that 唔係你打完唔認數

絲打
我有冇追究過你人權法通過咗你點樣證明半年唔打j
我下次會睇好嘅電話
我只係想講 係咪要迫到大家一樣咁辛苦咁緊
我哋而家嘅生活已經唔係開心嘅生活
有冇需要大家再踩多兩腳？

希望連仔幫手
主要都係 自己同人哋睇完會不安同埋敏感